[狗鐵]有無試過勁多人排隊搭電梯，排到過去先發現原來全部人一路靠右排?

明明排兩個線快好撚多 左手面又無人行架喎

有人做第一個先會有人跟

又世界大戰

我不嬲都講腥港豬 ON 撚 7 9

繁忙時間 啲人多撚到仆街, 仲 ON 9 9 只係企右邊

成班濕鳩 唔識變通

間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB

有人做第一個嗌轉台先會有人跟

朝朝香港站都雙排

只限番工放工時間